（極醜惡）外國勢力干預香港警犬招募

竟然喺外國大學登招聘廣告？

強烈譴責

南哥原來讀ubc